[圍毆對比] 新城市VS元朗

香港警察搵黑社會圍毆市民

圍毆冒警武裝暴徒

好打完好似冇打咁

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

我地為民主就點打都得
釋放義士